霍金算唔算係最完美嘅人類

正常人通常只會精通一項範疇

但霍金唔單止係頂尖嘅科學家
仲係一名出色嘅運動員
佢係咪歷史上最完美嘅人嚟？

你有幾可可以見到人車合一？

輪椅鬥輪椅鬥輪椅鬥...

霍金你好 我是霍亂